話鍾意夏天嗰啲人唔該自己好好反省下

狗

我鐘意

夏天不知幾好
一冬天要著到成隻粽咁.不了

最憎夏天 個個可以著背心露波波
自己就on99著u記T

犯賤

凍可以攬人 夏天熱到唔撚想攬
搭車直接同人啲皮膚接觸到勁嘔心 濕滴滴

最憎夏天 個個可以著背心短褲露波波露腳

港女b

夏天為大地帶來美腿

未儲夠錢移民唔俾熱住啊

我唔出街
係屋企開冷氣

on9啊 冬天有黑絲 好神秘啊好含蓄！！！！
夏天露腿嘅係attention seeker

最憎夏天，熱撚到死
唔着衫都熱

拆撚咗你個冷氣

最有前途新人獎！！

屌你老母！

點解唔屌我？？

唔鐘意你

去沙灘昅女女唔係成日有機會

傷心

你都唔揸我

凍天都可以

夏天可以話出街熱帶條女返屋企